道指今晚跌500幫下淡友得唔得？

念下就得

4捨5入 跌夠1000啦

why you here

再4捨5入 0